準備上高登宣傳LIHKG揮手區

呢兩晚將會推出Android版
希望尚有高登會員acc既各位
一齊出post攻陷佢
呢鋪唔係高登死就係LIHKG亡
Template:

LIHKG 討論區正式成立，將會延續「最好用戶體驗」App

iOS 搶先下載：

Android 搶先下載：
Xxxxxxxxxxxxx

• 會員註冊
註冊新會員需要 ISP 或部份學校電郵認證
另外 HKG+ 用戶可以用 Plus ID 來作為邀請碼並允許任何電郵註冊
步驟：開啟「HKG+」，進入「HKG+ VIP」頁面，然後按下「點擊顯示Plus ID」
*注：由於目前 HKG+ 已經落架，所以已經刪除該 App 的用戶無法取得 Plus ID

要令一個討論區成功，絕對唔係單靠有幾快，有幾靚就可以，而係需要一班會員，我地會非常重視你地嘅意見。
LIHKG 只係踏出左一小步，成功與否就需要靠大家。

👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻
#踏上這無盡旅途

幫推

推 召集烈士

我！召喚更多死士！

仲未爆

＿ ＿ ＿ ， ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ！

推

留左2個高登ac準備送死

我準備好

各位死士 睇情形聽晚ACTION！

仲有3個ac，一出an/web即做死士

今次不成功便成仁
背水一戰 all in!

要有策略，如果唔係admin bookmark 左某d關鍵字就好快ban acc

殺呀！

各位烈士小心
依家開post有lihkg字眼都即ban

果面d''高級會員''開post係到喂喂喂
都未試過一個post見到咁多高級會員